究竟 香港人係咪失憶？

你地係咪唔記得武漢人幾慘？
武漢肺炎 死左 幾多大陸人，
就係因為佢地冇資訊流通。

幾個醫生同 朋友講話 發現有一種病好似SARS，
都比中共 以 言 入 罪。

你地仲覺得唔關自己事？
仲覺得 我唔行出黎，大帝就唔會捉我國安法！

唔該你諗下，點解未有國安法之前，
大家要拼命爭取自由，
無左言論自由，你食緊大頭奶粉，你全部身家無曬，
你都冇得出聲。

肺炎都仲未完，你就唔記得武漢人點死？
你地第時有咩事，都係因為你今日選擇唔出聲，
以為 順服掌權者就安全！

宜家香港仲有班港豬
d 火都燒緊條尾
仲周圍打卡，呢d 比藍絲更無始